當日大j用完高登仔 依家又用連登仔 用埋政治界

講笑姐

你今次仆街啦